無線新聞大陸化到

報外國就水深火熱
報大陸就欣欣向榮